msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2022-01-28 13:45+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: en\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/parts/Footer/AppFooter.tsx
msgid "Latest Block: {blockNumber}"
msgstr "最新区块: {blockNumber}"

#: src/components/parts/Footer/AppFooter.tsx
#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/parts/Header/TopHeader.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: src/components/parts/Footer/AppFooter.tsx
#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/parts/Header/TopHeader.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#: src/components/parts/Footer/AppFooter.tsx
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Starlay Finance is the largest lending protocol in the Polkadot ecosystem."
msgstr ""

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/parts/Header/TopHeader.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Medium"
msgstr "Medium"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Overview"
msgstr "总览"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: src/components/parts/Footer/TopFooter.tsx
msgid "Media Kit"
msgstr "媒体工具包"

#: src/components/parts/Header/AppHeader.tsx
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: src/components/parts/Header/AppHeader.tsx
#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
msgid "Markets"
msgstr ""

#: src/components/parts/Header/AppHeader.tsx
msgid "Makai"
msgstr ""

#: src/components/parts/Header/AppHeader.tsx
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/components/parts/Header/TopHeader.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Launch App"
msgstr "启动应用程序"

#: src/components/parts/Header/TopHeader.tsx
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Bug Bounty"
msgstr "漏洞赏金"

#: src/components/parts/Modal/MessageModalGradient/index.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/SuggestModal/Body.tsx
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/parts/Modal/RewardModal/index.tsx
msgid "LAY Balance"
msgstr "LAY余额"

#: src/components/parts/Modal/RewardModal/index.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/SuggestModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "Wallet Balance"
msgstr "钱包余额"

#: src/components/parts/Modal/RewardModal/index.tsx
msgid "Unclaimed Balance"
msgstr "未认领的余额"

#: src/components/parts/Modal/RewardModal/index.tsx
#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/components/parts/Modal/WalletModal/index.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/components/parts/Modal/WalletModal/index.tsx
msgid "Connecting the wallet..."
msgstr "正在连接钱包…"

#: src/components/parts/Modal/WalletModal/index.tsx
msgid "We currently supports Metamask only."
msgstr "我们目前只支持Metamask钱包。"

#: src/components/parts/Modal/WalletModal/index.tsx
msgid "Metamask"
msgstr "Metamask"

#: src/components/parts/Modal/WalletModal/index.tsx
msgid "By connecting, I understood <0>how Starlay Finance works and the risks involved</0> and agreed to use it at my own risk."
msgstr "一旦点击连接，我理解<0>Starlay Finance是如何运行的并且意识到其中风险</0> 而且我愿意承担风险使用。"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "All_Repay"
msgstr "所有"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "Borrow"
msgstr "借款"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "Repay"
msgstr "偿还"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/Assets.tsx
msgid "Borrow APY"
msgstr "借出的APY"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "Borrow APR"
msgstr "借出的APR"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "Borrowed"
msgstr "已经借入的"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "Borrow Limit Used"
msgstr "已经使用的借款限额"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/parts/Summary/HealthFactor.tsx
#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "Health Factor"
msgstr "健康因素"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "To repay all, you will pay more than the amount shown because of the interest charged per second."
msgstr "你需要偿还比目前显示的金额更多的贷款，因为每一秒都在产生利息。"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/BorrowModal/Body.tsx
msgid "Liquidity"
msgstr "流动性"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "ON"
msgstr "开"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "OFF"
msgstr "关"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "Collateral_Config"
msgstr "抵押品"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "Collateral_Amount"
msgstr "抵押品"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "Borrow Available"
msgstr "可借数额"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/CollateralModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "Deposited"
msgstr "已经存入的"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "All_Withdraw"
msgstr "全部提出"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "提款"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/Assets.tsx
msgid "Deposit APY"
msgstr "存入APY"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "Deposit APR"
msgstr "存入APR"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "This asset can't be used as collateral."
msgstr "这个资产不能作为抵押物。"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/DepositModal/Body.tsx
msgid "For more information, please <0>see our docs</0>."
msgstr "如需更多信息，请<0>查阅我们的档案</0>。"

#: src/components/screens/Dashboard/modals/SuggestModal/Body.tsx
msgid "Liquidity providing on ArthSwap"
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/modals/SuggestModal/Body.tsx
msgid "Lending on Starlay Finance"
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/modals/SuggestModal/Body.tsx
msgid "Please make investment decisions at your own risk. Starlay does not guarantee any of your assets."
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/modals/SuggestModal/Body.tsx
msgid "Automated Aggregator"
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/modals/SuggestModal/index.tsx
msgid "Do you want to earn more?"
msgstr ""

#: src/components/screens/Dashboard/modals/parts/AmountInput.tsx
msgid "Max"
msgstr "最大的"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
#: src/components/screens/Makai/MakaiMarkets.tsx
#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "Reward APR"
msgstr "奖励的APR"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "APY_Deposit"
msgstr "APY"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "Collateral"
msgstr "抵押品"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "APY_Borrow"
msgstr "APY"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "Deposit Markets"
msgstr "存款市场"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Market.tsx
msgid "Borrow Markets"
msgstr "借款市场"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Summary/BorrowLimit.tsx
msgid "Borrow Limit"
msgstr "借款限额"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Summary/NetAPY.tsx
#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "Net APY"
msgstr "净APY"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Summary/index.tsx
msgid "Deposit Balance"
msgstr "存款余额"

#: src/components/screens/Dashboard/parts/Summary/index.tsx
msgid "Borrow Balance"
msgstr "借款余额"

#: src/components/screens/Makai/MakaiMarkets.tsx
msgid "Makai APR"
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/MakaiMarkets.tsx
msgid "Wallet_Balance"
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/MakaiMarkets.tsx
msgid "Makai Markets"
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/UnclaimedReward.tsx
msgid "Unclaimed Reward"
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/UnclaimedReward.tsx
msgid "Claim"
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "Makai Loops"
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "Estimated Net APY"
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "\"Makai Loops\" is an experimental feature."
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "Please <0>read our docs</0> and understand how it works before using it."
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "Start loops"
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "Leverage"
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "Custom"
msgstr ""

#: src/components/screens/Makai/modals/LoopingModal/Body.tsx
msgid "Custom Leverage"
msgstr ""

#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
#: src/components/screens/Markets/Overview.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/CurrentMarkets.tsx
msgid "Total Deposited"
msgstr "总存入额"

#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
msgid "Deposit Reward APR"
msgstr "存款激励 APR"

#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
#: src/components/screens/Markets/Overview.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/CurrentMarkets.tsx
msgid "Total Borrowed"
msgstr "总借出额"

#: src/components/screens/Markets/Assets.tsx
msgid "Borrow Reward APR"
msgstr "借款激励 APR"

#: src/components/screens/Markets/Overview.tsx
msgid "Deposit_Top3 Markets"
msgstr "Top3 市场"

#: src/components/screens/Markets/Overview.tsx
msgid "Borrow_Top3 Markets"
msgstr "Top3 市场"

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Borrowing"
msgstr "借款中"

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Reserve Factor"
msgstr "储备系数"

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Used as Collateral"
msgstr "用作抵押品"

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Loan to Value"
msgstr "贷款价值"

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Liquidation Threshold"
msgstr "清算阈值"

#: src/components/screens/Markets/modals/AssetMarketDetailsModal/Body.tsx
msgid "Liquidation Penalty"
msgstr "清算惩罚"

#: src/components/screens/Sorry/index.tsx
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: src/components/screens/Sorry/reasons.ts
#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Starlay Finance does not support mobile access currently. Please connect to this website using your PC."
msgstr ""

#: src/components/screens/Sorry/reasons.ts
msgid "Something went wrong. Please go back."
msgstr "出错了。请返回。"

#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: src/components/screens/Top/Menu.tsx
#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Sorry"
msgstr "抱歉"

#: src/components/screens/Top/parts/Backers.tsx
msgid "Backers"
msgstr "支持者"

#: src/components/screens/Top/parts/Backers.tsx
msgid "We're supported by leading teams and organizations"
msgstr "我们受到了领先的团队和组织的支持。"

#: src/components/screens/Top/parts/CurrentMarkets.tsx
msgid "Current Markets"
msgstr "即时市场"

#: src/components/screens/Top/parts/CurrentMarkets.tsx
msgid "The more funds that will be borrowed, the higher the interest rate will be"
msgstr "被借出的金额越多，利息就越高。"

#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Low Risk Farming on Astar Network"
msgstr "Astar Network上的低风险挖矿"

#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "The largest lending protocol in the Polkadot ecosystem"
msgstr "在polkadot生态上最大的借贷协议"

#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Explore the docs"
msgstr "探索文档"

#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "Powered by"
msgstr "提供支持"

#: src/components/screens/Top/parts/FirstView.tsx
msgid "ASTAR"
msgstr "ASTAR"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Transaction Preparing"
msgstr "交易准备中"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Waiting for transaction to be ready..."
msgstr "等待交易完成中…"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Confirm Transaction"
msgstr "确认交易"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Approve sending the ERC-20 asset to the pool."
msgstr "批准发送ERC-20资产到池子。"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Transaction Pending"
msgstr "交易待处理中"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Waiting for the transaction to be confirmed..."
msgstr "等待交易被确认…"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Approve the contract to borrow ERC-20 assets on your credit."
msgstr ""

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Confirm the transaction."
msgstr "确认交易"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Succeeded!"
msgstr "成功！"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Your transaction confirmed!"
msgstr "你的交易已确认！"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Transaction Canceled"
msgstr "交易取消"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "You have canceled the transaction."
msgstr "你已经取消了这次交易。"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/hooks/useLendingPool/txHandler.ts
msgid "Something went wrong..."
msgstr "出错了…"

#: src/hooks/useUnsupportedChainAlert.ts
#: src/hooks/useUnsupportedChainAlert.ts
msgid "You need to change to a supported chain"
msgstr "你需要转换到支持的网络。"

#: src/hooks/useUnsupportedChainAlert.ts
msgid "Please switch the chain with your wallet."
msgstr "请在你的钱包中转换网络。"

#: src/hooks/useUnsupportedChainAlert.ts
msgid "Please switch the chain with your wallet..."
msgstr "请在你的钱包中转换网络。"

#: src/hooks/useUnsupportedChainAlert.ts
msgid "Failed to switch the chain"
msgstr "转换网络失败"

#: src/libs/wallet-provider/providers/metamask.ts
#: src/libs/wallet-provider/providers/metamask.ts
#: src/libs/wallet-provider/providers/metamask.ts
#: src/libs/wallet-provider/providers/metamask.ts
msgid "Your wallet needs to switch networks manually."
msgstr "需要你手动在钱包中转换网络。"

#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "Enter amount"
msgstr "输入金额"

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "No balance to deposit"
msgstr "没有足够的余额存入"

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "No balance to withdraw"
msgstr "没有足够的提取余额"

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "Insufficient collateral"
msgstr "抵押物不足"

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "No liquidity to withdraw"
msgstr "没有流动性供提款"

#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "Health factor too low"
msgstr "健康因素太低"

#: src/utils/estimationHelper.ts
#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "Borrowing limit reached"
msgstr "达到借款上限"

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "No liquidity to borrow"
msgstr "没有流动性供借款"

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "No balance to repay"
msgstr "没有足够余额偿还"

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "Enter leverage"
msgstr ""

#: src/utils/estimationHelper.ts
msgid "No balance to loop"
msgstr ""
